摩迪決賽出到？

想知到時有無得睇世一表演